有時覺得自己係一舊垃圾

點解會變到咁。。。。